year2了

中學身邊啲朋友好多都出哂pool
點解自己仲係一個人。。。